東張西望個婆婆型到

死廢老

講撚到明話要玩人哋心理變態快撚啲死啦

霸氣十足
完勝鍵國嘅連登仔

真。。。

阿婆講野有文有路係串咗啲姐
管理費冇咗二千萬都要忍氣吞聲？

勇撚過你條戇鳩仔啦

圖書館革命

why唔25

sor

我意思話佢有一段話玩下面個細嘅好睇唔過眼啫

你話要投訴個經理都話個細嘅關佢咩事